過馬路畀車撞 馬來西亞消防員助7米巨蟒返屋企

馬來西亞彭亨關丹一條7米長、重100公斤的大蟒蛇，周四（19日）橫跨馬路時遭車輛撞傷，消防局接報後派員到場將牠帶走。大蛇身體狀況非常虛弱，消防員將牠交給半島野生動物保護及國家公園局，待牠康復後再放返大自然。

消防局副總監莫哈末沙尼表示，他們原本打算把蛇趕至附近的森林，但由於牠受傷了，只好把牠帶走。大蛇體型龐大及受傷關係，8名消防員花逾一小時，才成功將牠捕獲。

補身

大蛇